消息：伊院一名鑽石公主號乘客初步確診

好重要！重整心態！唔想運動就咁完既請入去睇下

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題

初初仲問點解返嚟要隔離多14日

接呢班病源體番黎真係靠害

森美爸爸黎

唔知係包機返定自己返

source？

香港人民間力量咁勁，有冇諗過我地都可以有裝甲車？

source!?!?!??